結咗婚唔等於世俗果套關係標準ok？

個人睇法
已婚照可出去玩 同異性多啲互動 身心健康
對於夫妻和睦更有功效
男女可練習釋放更多陰陽性能量
當二人相處時 更能達到陰陽協調

前提要喺二人真心相愛結婚
認定對方喺終身嘅 愛人 伴侶 親人 戰友
完全可為對方付出一切
最重要喺二人都對呢件事喺不反感嘅

我伴侶表示無眼睇 佢比較專注事業
認為搞咁多呢啲嘢浪費時間
佢唔反感話我只喺迷惘 想像唔到到果種感覺
所以會好想去試多啲
好似黃賭毒咁
明知唔啱都咁多人做 總有原因
但同時有啲遲疑話 未見過各有各玩成功嘅case
因為人有比較
暫時我地共識我的底線去到攬攬舓舓
再進一步 喺佢未同我有完全共識前我唔會做

想知道大家睇法

男女都需要被不同嘅營養灌溉

結婚本來就係一件好世俗既事
既然唔相信俗世既婚姻關係又何必結？

未玩夠咪玩夠先結婚囉
結左婚又要同第二條友攬攬錫錫 搞咁多野

講到尾都係睇你搵唔搵到接受你呢套睇法既人姐

屌你兩公婆嘅事死翻埋房自己傾啦
上嚟搏認同都冇用 你老婆認同你先有用

啱呀 藉口真多

關係同社會保障唔同wor

如果社會保障係唯一concern
建議你兩個人刪埋門簽字
唔好擺酒 唔好張揚
咁你就唔洗承受世俗眼光

做你老婆果個真係不幸

痴線
男人攬攬錫錫完真係唔會手多啊
搞咁多野 未玩夠就唔好結喇

真係好撚憎當結婚係寫隻字咁樣

你分撚清楚 拍拖 同 結婚 未？
未準備好就咪撚害人啦
話撚知你男定女 呢啲思想真係屌你老母

害邊個
你唔啱呢套可以過主 唔洗屌老母

源遠流長既一夫多妻制度被現今社會一夫一妻打破是婚姻災難離婚率高企既原因